大陸文宣一句搞掂！ 哪裡有壓迫 哪裡就有反抗 毛澤東

同大陸人傾香港，呢一句哪裡有壓迫 哪裡就有反抗。
真係一講就完全得到認同。
毛澤東係大陸老中青無人不識。
呢句真理講完佢哋係buy ge。